經過武漢肺炎同反送中運動 香港人有冇少少梁振英做返特首

想比返振英做算 林鄭太撚癲

掛住梁振英爸爸 一週一行 雙非 限奶令 諗返轉頭振英都唔係好差姐

Ching放工又黎膠po連彈

哦

今日罷工救港

佢條撚粗唔粗？含到雪雪聲喎你

拉

你諗返轉頭 振英太仁慈 佢唔敢做既野 7婆做曬

駁唔到

係 寧願比返佢做算 林鄭成個團隊太癲

可能一週一行 雙非 限奶令 就係佢死因，而林鄭唔死就係因為佢完全咩都唔理香港人

振英黃絲黎

只係淋病實在太撚仆街
先顯得梁振英比較好少少少少

Cls，689都吹。

諗返轉頭 佢唔係好賣港

振英 依家每日都仲睇蘋果日報
曲線話冇人落廣告 根本提大家支持
好明顯係暗黃

比著林鄭，可能死都唔停雙非，死都唔出限奶令，死都唔改一週一行

如果冇林鄭 根本啲運動搞唔起

仲會鬥氣玩鳩香港人 限奶令只限星期一三五

我屌你老母邊撚個帶頭舉旗開TG射布袋彈

好值得思考

港獨之父 vs 攬炒之母

林鄭

cls onL9

有一日有個男人老笠咗你
你: 屌你老母正仆街黎
第二日有個男人老笠完姦埋你
你: 其實第一個男人都幾好 冇強姦我

諗返轉頭689只係賣港
777係整死香港

港獨之父係幾好

係以前d人唔識珍惜

唔算賣啦 國教係必定要推行 佢處理得好好了

你on9呀？

點解咁講 我相信梁振英呢一刻一定會封關

如果重係689，送中條例一早通過左

佢至少有d政治智慧
知道硬推咗，而普通市民生活冇變，基本上只要無為而治，場運動好快完

而好似林奠咁做一半，只會俾人感覺原來係會讓步
令抗爭升級
係最差嘅處理方式

唔會啦 689 有腦的

梁特首唔係蠢ge 佢只係想香港人唔好被溫水煮蛙
大家唔記得當年佢悼念64啦？
懷念梁爸爸 屌鳩林鄭媽

on9

如果係鬍鬚曾做，笑騎騎放毒蛇，送中條例一早通過左

英哥iq算高，林鄭幾似弱智，可能係女人嘅關係

雨傘梁振英呀！

屌你老母，拉

樓主呢排唔係返高登咩？

無 權仔好過 史上最清白特首

唉 諗下諗下 雙飛都係689搞 都係689好
唉 諗下諗下 菲律賓曾蔭權又好上心 都係曾蔭權好
唉 諗下諗下 董建華果時真係有自治 都係董建華好

返左

女人除左比我地屌 無咩作用

講真我轉左用飛機杯 掂都唔想掂女人

你旗仔嗰個post好好笑

我比人旗死左5 次 癲左

有冇屌驢仔先